兆康苑，猶未雪，臣之恨，何時滅

做咩呀寶貝？

反共復宋？